School for leftard EP2又被人停權

朱西伯格同班左膠惡撚到呢